台媒曝絕密：廣東武警公安行動 8月底平息香港

【新唐人北京時間2019年08月28日訊】香港反送中持續近3個月絲毫沒緩和跡象，28日，消息稱，中共國家安全部的機密文件要求，國安單位逮捕美台籍人士，栽贓為反送中黑手，同時中共下紅頭文件，派駐廣東武警部隊和公安統一行動，以儘快平息香港事態。

據總部在台灣的《鏡週刊》披露，近日，中共中央已對香港事態下令，由港澳辦發出紅頭文件下達指示。內容有五點：

一是，在8月底前平息反送中事態。
二是，香港局勢已到緊急關頭，絕不能讓「黑天鵝事件」擴大，蔓延至中國大陸。
三是，港府與廣東省密切配合，調動廣東武警部隊、公安與港警協調，以廣東省委為主，統一行動指揮。
四是，駐港部隊舉行聲勢浩大的助威活動，但不宜宣佈戒嚴。
五是，做好清場善後工作，採一手軟一手硬的政策，盡量減少國際社會的影響和制裁。

報導還稱，中共安全部也下達一個絕密文件，給各省市國安反間諜部門，包含負責處理反送中的廣東國安三局。

該文件要求相關單位配合香港局勢發展的需要，抓捕2、3名美籍、台籍人士，聲稱是美國、台灣政府派遣間諜，以栽贓外國勢力是介入香港反送中的幕後黑手。

據悉，廣東國安三局已開始著手佈置相關工作。

截止到8月27日，香港反送中已經持續80天，示威者除了遭到港警和中共臥底公安的血腥鎮壓外，中共軍隊更是「屯兵」深圳進行威嚇，給人大戰在即之勢。

儘管北京表面上沒有強力介入香港，但在人員、裝備和輿論方面，似乎已經做好了鎮壓準備。在示威人群中，出現了大批中共臥底公安和換裝港警，及黑幫蓄意製造混亂，同時中共還為示威者者貼上「暴亂」、「恐怖主義」和「顏色革命」等標籤。

香港立法會建制派議員田北辰20日在節目說，中央設下10月1日，即中共建政70週年前是平息反送中的「死線」，即9月初必須平息事態，否則將派駐港軍隊、中共武警介入。

8月上旬，美媒《世界日報》引述廣東公安內部消息說，廣東從省內抽調上萬名會說粵語的警察在深圳集訓，第一批進入香港的便衣警察，抓捕參與香港示威的大陸民眾；第二批則著港警服裝參與鎮壓示威者行列；另外福建方面（黑幫）也進入了備戰狀態。

消息還說，這次北京準備的很充分，如果動手就徹底解決問題。抓到的香港示威者及大陸參與香港反送中的人，全部要押送回大陸審判、服刑。

另外，由於中共官僚階層在港的自身利益，加上國際社會的巨大壓力，北京處理香港事件會儘量避免出兵，如果港府和政經界無力解決，北京也不放棄動用軍隊。

報導說，現在北京似乎讓「港人斗港人」，讓香港亂下去，才有理由根據《基本法》相關條款宣布緊急狀態，動用駐港部隊和中共武警介入香港，對企業、組織和個人制裁、管控和大量抓人等。

法媒曾刊文稱，中共軍隊介入香港問題是點燃「自殺核彈」，在毀掉香港繁榮的同時，也讓中共「坐在了一座火山之上」，後果難料也難以控制，最後將會危及中共政權。除非是中共「完全喪失了理智」，否則不會輕易出兵香港。

仲有3日就正式回歸祖國開定支紅酒慶祝

無產階級從來都唔驚攬炒

又放風等到頸都長

哎呀好撚煩呀
你出你就出啦
曝撚完光未啊
我哋就嚟等到暴斃啦

兇咗幾十次啦，出啦

你唔出有撚可能十一前解決咩，我當真係9月中開始少人，你估十一有可能會唔出嚟?

哦

快啦屌你老尾垃圾中國
唔好成日得個講字

仲有3日比你威

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

咁你都平定得幾撚失敗

宜家D 防暴早已混左堆大陸武警入去嫁啦

又係新唐人大紀元

今日28號，係就快

比多三日你

快，唔好等

又要捉鬼

台灣最唔可信
就是媒體與市長

利申：半個台灣人

28號啦，出得未呀？

岩岩想講..依家咪8月底囉.
唔通要到831先出黎?

擁護無產階級
無知便是力量

身為no stack 窮人支持攬炒

快少少啦屌你老母

無產階級萬歲

做左先講啦垃圾

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

農曆八月嗎？

屌成日吹水唔敢出正契弟

一早知成街武警啦

又扎馬 又同志這邊兒 又聽唔明廣東話
又唔識議員 又會單拖脱隊

仲有三個 幫你逐日倒數

831
時間剛剛好

黎一個打一個，快撚啲黎

8月就過囉
你地拉左果900人連反送中嘅百分一都無
仲要不斷幫大家加人

831衝支聯辦出老解時間啱啱好

而家都八月底

老解講左成個月都未出

ok

絕密

打到手軟都未射

仲有3日

好撚悶呀....
快撚啲啦

八月廿八唔算月底?

仲有三日時間喔 親

新唐人就咪撚貼啦屌
轉頭又話咩習近平震怒呀 習近平正在下一盤很大的棋
屌你老母

咁多絕密嘅 d保密功夫真係差到

得返3日

後日和理非諗住開槍嗎？

拉美籍人士但係又想減低國際制裁，佢地係咪真係當美國成個政府啲人都係小學畢業

巧京京呀

又出緊急法 又出武警
即係點丫？唔好彈公手
唔該曬

黎啦，唔黎正契弟

等到我個孫出世都未黎

仲有幾日

好撚驚

仲有3日就9月 唔黎馬上支爆

呢篇要永久置頂

嚇鬼呀大笨象

係就快啦 唔出正契弟

真係出至好呀
到時唔好扮傻

屌，好攰呀
吹極都唔出
唔得就下一個啦

下

各位巴絲幫幫手，個仆街又翻生，義士好撚危險

好撚驚呀屌

廿八號喇喎
唔通月尾係32號？

8月底前平息 今曰28喇喎 個火仲勁左喎

我有錢嘅話可能會驚嘅

黎未姐？
屋企張皮冇人教我摺

求下你打啦

舊歷8月底

下年八月？

仲有幾日熱烈歡迎

出年8月

笑到仆街 仲摺緊被

快啦
我要攬炒

自己啲死人冧樓都未撚搞好

八月尾啦咼

屌你搶左先

快啦

九月啦

下
得返呢幾日ja wo

報導還稱，中共安全部也下達一個絕密文件，給各省市國安反間諜部門，包含負責處理反送中的廣東國安三局。

絕密文件又話你知ge

今日幾號？

今日幾多號話

踢走香港仲有機會唔吹上廣東

點解係台媒

又嚇 快啲黎啦屌你老母啲黑警老婆玩咗幾個月3p都未到

200百刀手找左數未呀

新唐人係咪法輪宮？

煩撚到閪咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快啲啦講咗兩個月啦

後果自負

就完啦喎

點平息
On9，殺二百萬人？

快手啦

等番3日 仲要日日有活動 點平息

亮左咁耐劍你地到底黎唔黎ga?

等到出年佛誔都唔出現

8 月底？係吹都 9 月底啦，摺被軍

嚇死了，幾時嚟？

唔好輕敵
應盡快升級裝備

出黎表演接被？

膠post

好緊張 仲有3日

28號啦，重未夠月底呀？出啦！

8月底？
仲有幾日完喇喎

新唐人

仲有三日

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

10分鐘

十分鐘呀嘛

老解, 刀手, 關係法, 鳩拉
可以Loop多幾耐

話撚咗831要改口號啦。
民陣又唔改

又放風嚇香港人

買唔切牛餐肉

831遊行去支聯辦唔出老解都出武警喇又錯唔晒wo

無聲狗先最可怕

台灣親中派?
係出就快啦

出啦屌

唔出正龜公

新唐人法輪功嚟

快點強姦我

828遮打集會要人!!

快撚d解放香港啦

班官究景休克左幾耐
捉人+屈有用既話，一早完左啦

出啦

出未呀 好悶呀

流浮山個200個刀手都上到香討啦
你班仆街摺撚完被未呀
就黎悶撚死啦屌你

唔好講咁多耶穌，係就快啲出解放軍

而家遮打有幾萬人，你有本事將佢消失晒而無人知，就信你可以平息到

8月底？計埋今日得番4日

嘩，好驚呀

睇錯台妹

盡量減少國際社會的影響和制裁

之前大紀元唔係話習雜叫搞出黎既人自己搞掂既咩
新唐人而家又變左啦
究竟邊面岩呀法輪功?

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你話平就平？

快啦，飛機都打左幾輪啦

啊

摺撚完被未呀屌你個閪，同200隻刀手一齊浸撚死晒呀？

明明警察一直都有壓倒嘅優勢
出咩武警危言聳聽

栽贓

28號啦 動作快LD得唔得

到底200刀手到先，定係老解到先？

快撚啲啦 咪成日狗噏

台媒有無中天份?
中天日日捧韓國瑜比人鬧到HIHI

9月都就到

快啲抓美國人啦
sir this way

已是月底

8月底？
今日已經28喇師兄

一早著住防暴裝入左黎啦

做好清場善後工作
一人一部機錄低

知唔知點解 777 一定要係 1/9 之前平亂 因為9月頭係基金佬買貨時間 777 唔想D 錢比基金佬 轉走 同埋9/9 美國會出民主法 如埋中國會被踢出MSCI 同埋WTO 所以777 想係1/9 之後用緊急法套住D錢 加埋金管局出手 2樣野 不謀而合佢依家就出文宣話29號有騷亂 之後就出緊急法 唔比銀行D錢走

幾時出我等咗好耐都未高潮

快啦屌你老母
五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命！

絕密又會比人知

悶唔悶呀成日都咁講

8月底？出年定2046先？

屌 200刀手 老解 吹到我阿婆都行到出黎啦
我要攬炒

同我老細話加我人工一樣

武警溝左入去好撚耐啦

抓捕2、3名美籍、台籍人士，聲稱是美國、台灣政府派遣間諜，以栽贓外國勢力是介入香港反送中的幕後黑手。

又老屈CIA?講真收到風Ethan Hunt 同 Jason Bourne都黎左香港我驚支共唔夠佢地黎咋wo

9月都黎了

出年你都唔會平息到，番去瞓啦

鮮放軍呢

屌你老母，又話高度機密，又會咁撚易俾人知，即係點撚樣遮

又亮劍

中共國家安全部的機密文件

新唐人係大紀元啲friend嚟

捨得黎未
支拿真係好撚廢
香港獨立算鳩數啦 有撚膽出兵咩

又係靠嚇

快

noted with thanks

收爹啦舞警

D武警扮到好似之前未落過嚟香港咁樣， 警隊都唔知加入咗幾多武警入去， 又開個槍， 又打過示威者， 而家又喺度扮集結

已經8月底
係就快

我帶路

20XX年，一老人垂危之即顫抖著嘴唇對自己的孫子說：「孩子等解放軍出兵香港出兵了，一定要電視機，報紙燒給我，我要在下面看。」.... ..。......孩子說：「放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。」聽完孫子的話爺爺滿意的閉上了雙眼。21XX年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧：「孫子不肖啊，這麼多年來，我連一點解放軍出動的消息都沒燒給您那，我愧對列祖列宗呀！」說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還路瞪得大大的，死不瞑目呀!!孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。他說：「能讓利物浦重奪英超冠軍嗎？」上帝說: 不行，換另一個。他說:「能讓我看到解放軍出動嗎？」上帝說: 我可以讓利物浦同時拿下英超跟歐聯。

快啦屌你

講左成個月你班烏鼠出嚟未呀

一早黎左啦''
幫緊黑警頂更啦~! 講普通話

一邊玩緊急法，一邊又話放軍隊，環時又話破喪一國兩制冇著數，佢地需要個對話平台多啲喎

解放軍變武警？
最勁個d都兇唔到人
搵個廢d既兇人？

收皮啦專家

台媒D料聽過就算

流浮山200刀山

八月尾啦wor

28號啦 仲8月底

快啦屌

我真係好撚驚呀

台灣報大陸新聞講香港，笑下算啦

又吹水 屌
好撚悶呀

究竟流浮山刀手出到先，定摺被軍過到黎先

閱

嚇到我標晒尿啦

push

Original source:

得翻幾日咋喎
係就快啦屌

今次真係堅料831實施緊急法配合老解／武警屠城時間啱啱好

台媒 ?

唔出正契弟

摺撚完被未呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又話十分鐘？
等到頸都長埋

個孫都出世講到，係就即刻籌期買飛落香港

台媒都有被中國收購 查清楚未

快撚啲啦

頸都長啦

快啦。。。 眼訓啦

又暈左幾個月?
一早有武警啦

係出就快啲手啦，成日做埋啲小動作嚇鬼咩

張圖

喂 9月都黎啦 快d黎啦 好悶呀

本來都信信地
睇到呢句「消息還說，這次北京準備的很充分，如果動手就徹底解決問題。抓到的香港示威者及大陸參與香港反送中的人，全部要押送回大陸審判、服刑。」就即刻變假
咁都叫做想逃避制裁？

咁點呀喂
聽到隻狗講煲冬瓜就隊佢兩刀咩

係咪即係8月34日？

8月糧都出左
底到幾時呀傻閪

831最後機會 唔出正契弟

#HKLastword

咁咪返屋企訓教

終於可以返屋企瞓覺了

8月得番三日

推

好呀

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

唔好放棄呀，仲有三日

試下拉幾個美國人

來，攬炒

放支那軍落來吧，大家一齊吃草又如何，對地球來講，中國末落是件好事 。

得啦得啦
黎就黎 唔黎就把撚死開啦

一早出左啦 重係到講乜撚
想兇尻我 共匪你收皮啦
我真係好撚驚呀 你呢

仲有幾日 快手落黎啦 屌 我等撚左好耐呀

白痴會信

爽手

廣東亞警已隨墮入香港民族黨的陷阱

每次大型遊之前
都有呢D水吹D

捉美國公民=同美國開战 核平北京不是夢

Ok great

叫雜雜親自來香港傾啦🤣🤣

屌快啦你老尾，日撚日都聽到話落嚟落嚟，落撚咗成個月都落唔到，落仔都快撚過你啦仆街

狼來了

快撚啲啦
又話71係死線
之後又話85 係死線
屌你老母條死線係咁向後tum

on L 9

咁都叫沒強烈介入。。。。。好撚強烈啦窩。

來吧 出老解懲罰babykingdom班師奶啦 搞搞震

咁絕密都知 其怪

8月最尾一個禮拜啦 仲講緊

行聲勢浩大的助威活動

仲8月底
過多幾日就9月啦

我好撚驚啊

仲有3日8月就完啦喎